[有圖] 岩岩搭完飛機 d空姐好索

o.......

邊撚到空姐

黑衫

肥婆條腿好幼

梁國雄議員

你睇唔到？ 我幫下你

Where

你d腳趾都露曬出黎

Air France?

影你就行埋啲影啦，又唔夠膽又要開post

你睇唔到呀？

影粒米？

4個正評邊幾條辣殺?

無米喎

多謝各位支持

AF 好多C9級

呢個好似正啲

你真識食

夾腸仔未